有小朋友/仔女唔好入

唔好生仔,你盡情去消費就算

收爹

退出算
bye

Real